[有碗話碗]低置仔扮晒嘢咁托咩,搵人500萬買咗IT狗層保升囉咁巴閉

反正自住驚閪,龍巿又gogogo,假跌嚟啫
最多叫IT狗440萬原價放囉
定你哋心入面都笑鳩IT狗接火棒呀其實?

衰到買個水龍頭都要搵餐懞重要無保養

你識閪咩
呢d叫格價

好心IT狗醒吓啦,你當人兄弟啲低置仔當你契弟咋,吓吓廢閪垃圾樓咁笑鳩你咋,重要死去低置區R水吹

有低置仔入咗嚟又唔敢回應

咪一早講左唔計囉

叫3zero呃埋老豆棺材本接貨啦

或者叫月入三十萬青山道